有無人一落雨見到學生妹就好興奮？

好期待濕曬透曬果陣個無辜樣呀

比張咁低質既圖咁無誠意